{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090707?place[place_type]=GID&place[gid]=1090707&place[latitude]=38.1215093398&place[longitude]=128.6306825122&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산의상대 펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、炭火バーベキューはできません。 幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 一部の客室にはバスタブが完備されています。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、サーフィン教育やスーツのレンタルも可能です。 ただし、ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報は次のとおりです。 201号から503号まではすべてオーシャンビューの客室で、基準人数は2名で最大人数は4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューはできますか？",
            "answer": "炭火バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスタブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "サーフィン教育やスーツのレンタルなどが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "201号から503号まではすべてオーシャンビューの客室で、基準人数は2名で最大人数は4名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 314
    }
}